[老餅]有冇人今晚去睇Bob Dylan?

The answer, my friend, is blowin' in the wind

其實老中青都有
好多大陸人

坐紅區第二排
隔離個支那仔係咁影都唔知影乜尻

dllm , 一首都唔撚識

在場 勁多大陸人

假encore 時後面個大陸仔大叫"Hey!"
無禮貌

大陸仔真係世界毒瘤

班鬼佬叫人起身但無反應

好多出名歌都冇唱
好多大陸人

真係好多大陸人
但佢live果種feel真係好正
一唱blowing in the wind感動到